有冇人好心配小栗有以做左51單センター之後會比其他8仔杯😭😭⁉️

好似當年いこまちゃん比人杯咁😭😭‼️
你知D女人妒忌心有幾重架啦😭😭‼️

負評既100%關西狗來‼️

已正皮

比你燈屎

港女22號出局就係因為冇禾吹奏佢‼️

有以好似いこま一樣咁可愛‼️

橫山結衣都知兩個根本唔能同級數啦‼️

所以讓左出黎